出黎做野就知男女平等只係一個笑話

男人番工比人屌到喊
=垃圾廢柴 比人背後恥笑
加無人氹佢
準備以後比人瘋狂鞭屍

女人番工比人屌到喊
=慘 可憐
分分鐘屌人個條友仲要比人投以奇異目光
成班不論男女都係到氹佢
唔會有人再提起

小學雞時已經知啦

認真討論 點解男人要有錢

同一個職位
男人就要做埋啲粗重嘢
女人就可以翹埋對手

但係凡事都並非絕對

如果係有幾分姿色既女仔，優勢仲會加倍
但好多都會覺得自己係實力黎

利申: 由學生年代到職場都見太多